728被控暴動情侶 : 612基金無呃錢

9月18日 17:42 ·

大家好! 我係728被捕既情侶,今次出貼係因為我同幾位被捕人士見到好多人對612基金好有懷疑,雖然我地唔可以代表612基金解釋佢地既工作,但我可以俾你地知道612基金幫緊及將會幫助我地啲咩。(如果大家好有懷疑我地可以證明我地都係被捕人士)

首先612基金係承諾會幫助我地律師費。响呢度有幾個要點大家請留意一下:

第一、我地每個個案小則幾十萬,重則係要一二百萬律師費,以而家被捕人士既數量再乘返訴訟費用你就會知道612基金都有機會乾塘

第二話明訴訟費用,而家有幾多單案件已經審結?咁未審結有點會有帳單,未有帳單又點出數?

第三、義務律師係免費幫左我地由被捕到上庭保釋呢段時間,所以我728被捕都係8月尾入紙俾612基金申請援助,而到案件開審時佢地需要既人力物力會遠超大家想像,所以大家都請明白佢地點解唔可以免費幫晒我地。

而其他我地見得最多講話佢地無支援我地生活呢個絕對唔係事實,612基金係有支援我地 生活 電話 醫療 社工 工作介紹等,仲有好多係612基金主動詢問而係被義士拒絕,所以不存在要好煩瑣既手續,事實我地只需要提供保釋紙就可以好快得到支援。
而點解佢地Clam得慢係因為有大量既個案跟進緊,佢地需要同信託人傾。

而我地幾位被捕人士自發講出我地經歷唔係想分化大家以後淨係捐612基金而唔好捐其他機構,而我地係想比大家知道:

後期支出一定比前期支出大,如果而家停左捐款無人知之後會係點,同埋:

請大家可以將追擊612基金既時間對準返正確既位置,如果萬一612基金或者其他人出賣左我地,我地係會自己出聲,請唔好立亂代表我地

大家如果有疑問可以PM我,我會盡力答覆我知道既情況,謝謝!

但始終. 612基金資助義士既程序太慢
不完美， 不割席但要改善

612基金：支付「616遊行」音響費用，是因為遊行幫助基金壽款

25/9
8:00pm
始創中心地下

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

推true news

咁民陣claim音響又咩玩法
我捐錢係畀義士唔係用黎畀民陣搞遊行
點解612淨係資助民陣搞遊行
其他人又要自己借自己籌?

其實一直屌唔係話佢呃錢
而係真係幫助既範圍唔跟隨抗爭步伐
612果陣班黑警真係告得到先拉
而家係尻拉，明知告唔到都拉
根本剩係交保釋金都交到星火無錢
相反你612揸住幾千萬係手
都唔去支援其他同路人
咪有人不滿囉

基金資助義士既程序太慢, 太官僚

612一定唔會呃錢啦
只不過批錢好手緊遮

推

典型民主黨做野手法
真係跟唔到個情況去轉變

啲音響真係冇呃錢嫁

無錯

不完美， 不割席但要改善

我嘅理解係民陣條數係同612基金分開
點解民陣可以申請音響就咁易批 相反台灣義士就得幾千
咁其他遊行集會申請人士係咪都可以向612申請音響資助？

我地不分化 對準政權!

咁有事全部話申請音響咪得

的確，音響無

616遊行硬性規定所有街站為 612基金 籌款

其他組織唔可以收捐款

棲上講左, 請追post

計咩呀，如果你真係幫手一定唔會乾，用得多就捐得多

推下
不過音響果筆依然抵屌

大量衝衝子飯都冇得食搭車都冇錢

大把人下星期都唔知點過

然後同我講「留錢」打官司

咁如果音響個筆係612為人道基金籌錢既支出，咁批返都好正常喎......

直頭抵屌啦

之前解釋左...

612基金：支付「616遊行」音響費用，是因為遊行幫助基金壽款

咁全部人都係捐612
點解你可以拎黎做成本費？
你要搞成本咪自己整個遊行係for 民陣基金

616遊行 硬性規定所有街站為 612基金 籌款

其他組織唔可以袋捐款 (收到任何捐款, 都要俾番612基金穿)

有關基金問題
我覺得唔駛再推隔離話有問題個post

根本係啲5毛用連登放fakes嚟分化

係公眾無任何疑問
大家冷處理左就夠

反對分化撚

分化、私怨死開

如果唔跟清楚條數又會俾人屌亂咁批錢
有得必有失
你要清楚同公平又要幫到大量人就一定要小心咁做
又花時間咁做
因為逐條逐條數報俾人同justify你批錢理由
計數個個又要收集所有報表
同時你人力資源又咁少
根本慢係肯定
邊有又快又清楚又唔洗花時間？
你捐個一千幾百拍拍屎忽走九去
但人地做好撚多野
你把炮就自己落場幫手啦

華偽打手都係呢個post出現，我知咩事了。

唔明你講乜。。。
個陣十幾個團體都幫612籌
扣除成本咪612食哂筆錢囉。
唔通你覺得要民陣比哂捐款612同時自己硬食個成本?

612都會幫手比保釋金

612基金不等同民陣

兩個組織分開運作

Push

即係612係大單野，星火就*林沈*野。咁諗應該冇錯？

無需分化依家對家已經去人化左示威者 係咪仲要因為依啲小事嘈2百萬人嗰次遊行所有人都係為612籌款 錢好小事 不完美但係接受

佢會比錢人打官司同佢會比錢民陣玩音響係無沖突架
不過佢地籌款名目係幫人打官司而唔係玩音響

認真，無被拉、被告，
又點認證衝衝子身份？

其實612批得鬆手d好無
錢唔夠咪再貨

正解

push

保重

最大問題係佢班律師唔會好似星火果班咁呢
除非你有新聞價值佢地咪主動搵你係邊囉
否則係要你交料比佢佢先會去幫你

不分化不割蓆呀屌
不完美但可以改善

佢有俾一部分錢幫你 唔代表冇用舊錢做其他用途喎

只係效率唔好, 我信佢地

重點係我捐錢唔撚係去畀你搞遊行
遊行要用錢就民陣自己再籌
唔係話用就用

p.s. 善用不推文

私怨撚收皮啦唔該
而家合力抗共呀

廿萬音響你有冇睇呀？

用基金(義士既錢)去sponsor自己民陣 ，有冇問題呀？

民陣無錢可以問大家，但一撚定唔係咁攞義士錢

連登仔咪撚再分化612 星火啦

而家主力捐星火
之後開始打官司先捐612

作堆分化撚

每次都係外人護航，自己啞撚咗出唔到聲就咪撚買音響啦

616遊行 硬性規定所有街站為 612基金 籌款

其他組織唔可以袋捐款 (收到任何捐款, 都要俾番612基金)

樓主9成9民陣人，等佢地自己公開解釋

612冇自己支援律師,都係掉比民陣/民權/星火或者搵完後三者再拎單去612 claim錢

接受民陣解釋
音響個費用唔止616用，係包埋之後嘅遊行
同埋616果場遊行d錢比哂基金，所以先咁開條數
不完美，要改善

上過新聞係唔同啲既，唔怪得有人話612揀人嚟幫啦
呢對情侶只可以代表612有幫既義士講嘢，代表唔到被612拒絕既個案講嘢

幫啲比較出名既 其他就慢慢等 咁都唔明？

我諗係正式基金既分別 唔可以靈活運用 而且規模好細 但要處理一個咁龐大既基金

612係一個正式登記嘅籌款基金 有審查有限制有野唔做得 做錯一步就會有機比人凍結 唔謹慎d點得

當賣廣告 咁話越多人捐

台灣義士係出左新聞話搵過612但唔肯幫，之後612俾人屌完先幫咋

搞個保釋金好難？ 人地星火做到？ 你做唔撚到就唔撚好做，比鳩晒啲錢星火。

搞個音響廿萬就爽手，啲錢個個都捐比義士架，民陣自己又攞黎用屌你老母

要人又唔撚出聲，淨係識講處理唔到

分化狗

612係高調嘢先唔敢幫
你係咪傻撚咗？

岑子杰琴日澄清左 係扣左音響開支全數捐比612 612預先墊支左 所以條數係612到扣左

成日都有人跳出黎分化，人地尊家咁撚團結

事實係搵完律師，叫我地第一時間申請法援... 咪扮晒野話自己（出晒）啦。

咁你又乜身份走出黎幫被捕人仕出聲先？
你俾人拉過612無幫你？
定你識哂所有被捕人仕所以有資格幫佢地屌柒612？

定其實你只不過係條鍵戰分化撚走出黎雞蛋𥚃挑骨頭？

不完美， 不割席，但要改善

出面有po呼籲啲想搞活動既人都可以同612申請活動資助，而活動所有籌款所得捐畀612，希望612唔好拒絕其他團體至好呀

聽聞星火啲律師收好少律師費

成日都有人跳出嚟話人分化
惡過藍絲

咁申請法援又啱喎
係音響太柒啫

上面咪講左有口供紙就即幫啦

大家要注意公海上有大量分化言論
612定下規範可以, 令基金運作更有效率
堅持不割席

FC左？你有無證據？

//仲有好多係612基金主動詢問而係被義士拒絕,所以不存在要好煩瑣既手續//

見撚到呢句籌即刻笑撚左出嚟
保釋完出嚟搵612問下有咩支援佢講左幾句就同我講話好多都係我地(被捕者)唔搵佢所以佢搵唔到我地所以幫唔到手
我果下心諗佢咁撚大支野，畀人告左都百鳩幾個有哂名你同我講搵唔到我地幫唔到手
果下真你嬲撚到震

星火同612都係用好多同一班律師

佢哋背後有隊義務律師
人力心力上都完整過612好多
當然星火無公開過盤數 無人知佢究竟有幾多係手啦
但咁耐以嚟幫助被捕義士方面一定係星火勁過612

國難五金都唔妥音響單野，國難五金都係五毛呀？

唔拎20萬出來搞遊行

又點收捐款呀

姐係幫唔幫到你完全靠運氣

是好多真心友

不過始終你要612買gear佢個眾籌帳號100％被凍結 所以都是個句有咩捐星火，星火做實事 做咩實事我就唔講啦

會屈做熱狗, 隔離post 做緊

有啲人話寧願612係人都批 等好多人都有錢
如果612真係咁做 啲人又屌到佢仆街

而家講緊佢claim音響呢個問題
同義士有咩關係先

612係咪只會明顯會幫有VOICE既人 其他無咁出面既手足有冇受惠
屌你老母一直都支持星火 612唔係話咩音唔音響 就係所做既事速度都死撚左啦

係, 只希望612 係後援方面做足

我諗批得咁手緊就係驚俾人濫用啫

唔係分化
純粹出於真心覺得612人道基金唔人道
71 義士去左台灣
7千萬咪好心比幾萬人地過生活
義士唔係condom黎

如果佢做得慢/嚴
咪再比啲錢星火 等星火救人囉

利申： 無捐過比612 捐星火

不完美 可接受 要改善

我地係話要用得其所，唔係話佢呃錢
如果個音響廿幾萬幫更多嘅義士會唔會仲好？
不過唔用都用咗屌嚟都無咩用
只希望嚟緊612基金喺佢地個定位上真正幫到更多嘅義士

有新聞價值咪幫
因為幫完會有人知

之前解釋左...

612基金：支付「616遊行」音響費用，是因為遊行硬性規定所有街站幫助基金壽款

咁邊個基金有幫呢D人
星火?

衝衝子又唔會主動求助
你俾到佢佢又唔收 轉頭又拎左去捐
點幫?

首先你要聯絡到佢哋約到佢哋出嚟先

屌熱狗陳雲就唔係分化 一屌泛民你就係分化撚
事實上真係612做得唔好先比人屌 唔好乜都用分化黎做盾牌

1500被捕義士每人十萬律師費已經1.5億
仲要愈來愈多義士被捕
話就話冇錢就再課金 但係咪一定課到幾億？
612個定位始終係打官司上支援
現階段未真正開始法律程序 留個未來錢都正常

認同

612 星火 各有各做
鐘意捐邊個自己決定
熱狗咪再拉一派打一派
害到人2邊都唔捐
班陳雲熱狗真係好撚陰毒

咁民陣遊行憑咩攞廿萬基金錢租音響

又話同民陣獨立既..

612基金：支付「616遊行」音響費用，是因為遊行硬性規定所有街站幫助基金壽款

呢鑊廿萬佢點都要嘔翻出黎

唔係五毛，但一樣可以睇錯

1. 嗰遊行係大家參與，唔係‘民陣’既

2. 成個遊行都係為612籌款
咁當中既費用好大程度係籌款成本嚟
咁612負擔番一部分有乜問題

3. 遊行租音響都係和理非宣傳一部分
如果咁都係‘浪費’
同一邏輯，你可以話做文宣、連儂牆都係浪費
點解唔cut哂佢買gear

4. 基金一開始就係唔會買gear
所有捐款人都知
屌人唔買gear係打稻草人

手緊唔係問題，但如果要批就批多啲得唔得

藍絲廢老都可以拎 正

睇完到最後啲錢都唔知有冇真係幫義士
捐星火最少真係即刻幫到

屌你老母 612咁都唔撚屌？

無人話佢呃錢，係太撚手緊
加上你地咁岀名，大case
佢一定爭住接

仲要唔係每人10萬 有個別上到百萬
根本就唔會夠錢洗
仲要唔會肯定係咪收錢收返億返黎
呢家就不斷打壓
再咁落去 幫義士既人只會愈黎愈危險

我個fd係1/358
星火撚鳩佢 612仆過去幫
唔知係咪平行時空
之前都有開po講過 唔係老作

出名嘅就支援全數 無名小卒等下啦
知唔知咩係緩急輕重

就係解釋個原因一樣抵屌
一嚟民陣搞咗咁多年六四集會 一個音響都冇 要借要租？
當租借ok 借乜撚嘢一日要用廿幾萬？？？
3 啲人捐之前冇諗過啲錢係咁用 係諗住捐完佢哋會爽手畀錢義士 一係籌款之前講明 一係用返民陣自己之前另外籌嘅基金 點解要搞612基金
4 一路都係叫緊佢哋批得易啲 唔夠錢咪再捐 而唔係好似而家咁樣用得2.幾%錢 幫得嗰一百幾個人 你要知道而家有千幾二千人畀人拉咗
5 仲有台灣義士每個月得嗰幾千蚊 仲要勁難申請 好多人已經捱唔住甚至返嚟香港
6 連登都屌咗幾個禮拜啦 佢哋一係潛水一係放啲唔清唔楚嘅解釋出嚟

不分化，唔岩傾到岩
對準政權，101見

好多人暫時未分得清

叫民陣嘔返二十萬入返落612先講

如果真係咁賤呃錢, 紙總不能包得著火嘅. 香港人始終會追到天腳底, C鳥佢哋.

麻煩大家而家先對準政權, 其他嘢先放埋一邊!

不割席, 有人攪分化，手足清醒

依家啲人咪就係屌佢手續好煩呀
佢啲錢爽手啲用喺義士到你認為會有人屌咩？
依家就只見到佢批音響好爽手，但批義士就又慢又手續多驚人呃佢咁
然後義士就要上連登自貼被捕紙嚟籌
612做唔撚到野俾人屌有咩問題
捐左錢都唔可以屌佢咩道理？
佢喺人捐錢前聲明自己又慢又煩以及未必個個case都幫到，同意就捐，咁咪唔會事後俾人屌囉

而家啲五毛睇正呢點係咁煽風點火
又有人真心膠咁係咁跟機
巴打你話星火唔啱 實大把人屌你
我覺得無話邊一個唔啱
屌人就最唔啱

連登仔真係蠢撚過豬
612係有做過實事 但做唔到嘅遠超過做到
能力愈大責任愈大 你做唔到嘅攬住八千萬做乜鳩
國難為左貨源充足揹住幾多數
轉個頭見到民陣鳩叫下就廿幾萬 比邊個都嬲啦 又分化

民陣本身好窮嘅咩？墊咩支？

所以612更加應該公開幫過幾多受害人數
唔需要比資料，剩係比個數字都好
我都明612係有幫手，大家都係想知清楚啲

我認同612基金如果用途俾人懷疑,有口實, 咁樣就有可能俾人凍結
想幫助台灣義士或文具，我諗捐錢去其他基金比較好

個廿幾萬係用得早過71流亡義士喇
不過612真係可以做得更好 批嘅時候可以快手啲

//「616遊行」是基金成立後的第一次遊行，當日民陣和所有團體都只為基金籌錢，最終籌得近千萬。而當時民陣的財政並不穩健，並預視運動會持續一段長時間，民陣尚有多次遊行要舉辦，故此，才請基金幫民陣支付616 遊行的音響開支。或者說，616是扣除遊行成本，籌得款項全數捐予612基金，這樣的概念。//

agree

咁佢成立既目的講到明係咁
轉用途又會比另一班人屌
到時打官司果陣無錢
咪又一堆人屌佢點解果陣亂洗錢

要支持就捐多啲比星火
支持龍門冰室呢啲免費比學生食飯既商店

6月9嗰陣就緊係啦得358呢單嘢

佢擺明係三毛搞事

之前有人上嚟話612話新屋嶺太遠唔去呀
仲有人出嚟講喺拘留所既被捕義士想買飯盒食612都唔批呀

咁都叫間接幫到義士，唔屌收翻，sory

你提出既「問題」有無FC過先？
有既咪攞證據出黎俾大家睇下612點仆街囉
唔通純文字討論呀？
真係咁多問題既，對話cap圖、拍片質詢呢d點都有喇掛？
我都想睇下612係咪真係咁仆街

分化三毛撚出現得好密

唔駛sorry

大家團結

肯打呢啲case既律師樓都係嗰幾間
612星火民陣只不過係接頭 (當然律師之間都可以好多私人恩怨)

音響錢係民陣係616個日搞遊行籌到嘅錢入面扣

有冇義士咁樣投訴過

我係藍絲我肯定請人申請等佢批完用返筆錢請人

連登有補捕義士貼埋被捕紙話612唔幫要上嚟連登籌都夠證據啦下話

人地有哂條款好多律師跟住
啲數要公開
唔係成億既基金一早比人捉左啦

你老母，你地出名嘛，咪更加論證咗班仆街淨係幫有名有姓上晒報紙嘅故事
啲唔出名嘅被捕者只係無名無姓嘅數字，撚會幫

分化完未啊 屌你老母 狂攻擊612做咩 係咪想大家開始出現割席既情況 買音鄉係on9
但屌你老味你班人寧願狂推狂屌自己人洗左廿幾萬音鄉數都唔推黑警 d野 屌自己人就最撚大聲

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

星火有公開透明咁做咩?
星火個pool有幾多人要幫
612個pool有幾多人要幫
想比較實得架
但一直以黎星火好似無交代過到底會點做
如果612手上義士多過星火好多
咁有咩好比較??就算捐比星火都無用
大家幫緊嘅人都唔係同一批人
612個批義士反而無人幫
唔好問點解星火得而612唔得
呢D二元問題除左分化之外無任何作用
應該諗下點樣再好D

有冇睇過612幫過既人數字?
係咪全撚部都出名?

只能夠話呢d 時候係要畀d 信任嘅

你要幫台灣個邊，612同星火都好有限
唔需要捐比依兩個組織

泛民打手全面進場

民陣有冇咁窮就無人知，但要吹大雞就要使舊錢，全部要佢出就好快無錢

無咩人會理民陣搞遊行人使幾多，覺得有金主後面幫手，好多人覺得遊行反正都有人出，唔使黑警批都得。
叫人捐佢搞遊行，不如助義士嘅籌款。

pish
612好 星火又好
兄弟爬山 各自努力

今次明顯係抹黑添啦
個音響數根本無問題

佢地用左廿萬, 令到個活動感染更多人同引起國際關注回響, 其實我係唔介意捐錢
不過612叫得人道基金, 還返筆錢出黎再眾籌, 廿萬一定好快籌到
其實手鬆又會比人話, 手緊又會比人話.. 不分化不分化

其實係
星火係一個義務組織 啲數唔洗公開
當然可以靈活
612咁多律師睇住 做錯野一定比港共搞
好多人都分唔清

成日話要快手
真係要做得快既咪即係要請staff
一個staff皮幾兩皮
請三四個，一個月人工支出已經接近十皮
到時你班友見到人工支出一個月十皮咪又係屌尻佢係咪自已友落格

又要馬兒好，又要馬兒不吃草

咁612啲fans就唔好成日話基金啲錢除返17xx個人，每人只得幾萬蚊，所以要慳啲洗，留嚟打官司啦
實情就係可以攞到法援既根本就唔洗612出官司錢

可能做到唔夠星火好同快啫

其實做乜都可以屌
手鬆可以屌
手緊都可以屌
死牛一邊頸可以屌
彈出彈入改用途又可以屌

你都好意思比較
人地星火係直接做實事
係俾其他人親眼見到佢真係有做實事

大佬, 612 做過咩實事,我就唔係幾見到啦

呢個運動一輸, 乜撚人都要死
係呢個時間, 你仲同我講要留力, 留錢
幫人打官司?

運動一輸官司都唔洗打啦
基本上就係中共完全控制哂
仲留力? 留錢?

乾塘咪再捐囉
我地冇錢咩

法援係唔夠架...

無錢食飯叫612經濟資助又關裝備咩事呀？

洗錢都要人教 on99
你收得一億 你用得好 好快就有人繼續捐啦
仲搵埋打手黎講訴訟費用
收皮啦唔該 嘔番一億出黎自動消失多謝哂

成日講後期 後期再捐唔得？

我已經諗到612如果批得鬆啲錢用得快
啲人肯定又會屌佢啲錢亂咁fing

推 不分化

其實一直唔係屌佢呃錢
而係批錢好冇效率同冇一條清晰既界線話俾人知基金係點既情況先獲批

佢有講612幫左佢D咩?
佢係幫612解釋咋喎
要解畫就唔該focus講返自己個case 究竟幫左乜野, 做左乜野啦

咩都唔識
想知律師費咁貴係邊個袋落袋

第一、我地每個個案小則幾十萬,重則係要一二百萬律師費,以而家被捕人士既數量再乘返訴訟費用你就會知道612基金都有機會乾塘

依點好緊要，好多case未開始，所以好多錢都未可以用住。

我都有咁嘅感覺
識人831起太子被捕 佢話612起生活費方面淨係出到每人$500 連部二手電話都買唔到

到時打官司 大撚把人會比612叫去捐法援

一去到法律程序本身就要洗好多錢㗎啦
如果唔係點解會話係有錢人嘅天下

721

依啲咁既時勢要做既野係出黎屌做實事既人？
大佬無功都有勞，唔係都無咁多義務人士出黎幫，
好多案開審都未開審，
屌人袋咁多錢，咁撚把炮你又唔撚出黎幫，
想捐星火咪星火，想捐612咪612，
人地家狗點做都唔撚屌唔撚割，
自己圍來起到屌屌屌，痴根

利申：兩個都有捐，做到幾多得幾多

起碼人地數目分明、公開，唔似得有班熱狗吹奏既基金咁

所以咪叫人想直接幫到義士嘅就捐比星火

律師收定court收

不分化
多理解
對準政權

不要分化612和星火

sorry,人地冇當過我地係同路人

星火有好透明出財務報表？
係咪無出過就可以屌佢挪用？
係咪可以走去好陰謀論咁話佢呃錢？
你話有做實事就實事？

咁又點？下次去和你塞又擺個booth幫612籌錢，咁係咪可以攞資助？

計條數小心d好
容咩易對家班貪錢廢老發現批錢方法
個個就用個漏洞嚟抽水
呢個影響仲大

唔可能

和你塞無可能係合法示威, 無可能正式幫612籌錢

反而如果再攪美領遊行, 仲有D機會

觀察還觀察。多做正事啦大家。

觀望直至見到更多612基金有效運用為止
解釋是沒用的

咩叫硬食？依家做生意？

平時民陣冇收捐款？唔好偷換概念啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

華生,所以佢地咪專揀出名個D黎幫

有細路同家長吊過搵612拎生活支援比人點左去前線 之後前線又推返返去 , 後尾覆都唔覆

利申 ALL IN 國難五金 同星火

問題
其實星火有冇出過財務表可以對比下

612可能淨係幫被9拉既抗爭者，前線就

班左膠冷氣軍師平時屌勇武就大大聲
但泛民一畀人批評就話人“分化撚”、“五毛”、“居心叵測”

同你講真係好晒氣
你到底知唔知啲人屌咩？

當有人生活有困難問612幫手既時候，612就拒絕唔應機，或者要搞好多手續野，批錢又慢又煩又孤寒，仲隨時拒絕
喺咁既情況下佢幫民陣就好爽手喎，邊個會唔嬲

仲有之前已經好多人屌612唔肯批生活費畀義士食飯或者義士俾屋企人趕出嚟無家可歸經濟援助既時候(唔係講緊gear)，612啲fans就話啲錢係用嚟官司同醫療，原來仲包埋音響

仲有呀我只係回覆緊有人認為屌612就係五毛，我先舉國難五金做例子咋，國難五金睇唔睇錯係另一回事唔係我回覆果條友既重點，我覆既重點就係屌612既唔一定係五毛，ok？
你同意呢樣野就可以end topic，唔洗同我討論五金定其他人咩睇唔睇錯，我唔係討論呢樣野，但你係要討論既，我上面兩段野都覆左你依家啲人係屌緊咩

咁扣除成本全數捐予

唔係好難理解掛??。。。

佢唔係幫民陣
而且我都聽過星火612 撚鳩義士既傳言 都唔知信邊個好了

你咁講法好似POPO喎
要受害人自己prove係popo打傷佢?

我諗612可以交到埋個forecast數出嚟比大家睇
大家會易接受好多
我估612都擔心之後無人再入數 所以俾錢出去都盡量緊手啲

咁佢真係前熱狗，又坐過政治監，唔知義士身份同賣五金個身份夠唔夠頂

1. 首先，批得慢同亂使錢兩樣野嚟

2. 我冇話你五毛，我話國難唔係五毛呀

3.講撚咗唔係幫民陣
612只係俾番自己應份既籌款費用

4. 好撚多人話有批4,500喎
仲有熱狗傳嗰段對話612話根本冇發生過

其實5個人都要成1000萬告警務處長
除左律師仲有對方頌費

你搞清楚個時間序先 民陣單野係616 個陣未有大量被捕人士

至於被捕人士生活費 老老實實正反兩面消息都有

始終612都係初成立，無經驗，所以不分化

上面有巴打講左啦，被捕後612叫人申請法援呀
申請到法援既根本唔洗問612攞錢，除1500每人十萬有咩意思呀？

嘩 分化撚多到
我指個d垃圾 例如留低句「音響真係無呃錢架」 個d
有唔清楚咪問囉 宜家咁快露晒底仲點做打手呀

我係藍絲我狗閪都話我俾人拉搏拎錢，
係咪照9俾我先

解釋又唔俾又無用，你講哂

唔好再咁執著係音響到啦
做得唔好可以鬧 但不分化

係囉，係咪又可以照屌星半阿成班分化

質疑同屌佢做得衰無問題
但係好明顯有唔少acc老屈抹黑帶緊風向
又係一分化戰場

所以批得嚴都有佢嘅好處
一陣俾人濫用咪冇晒錢又俾人屌
唔覺得612幫到手嘅咪捐住另一個先

推反上去，訴訟即將來臨，唔可以呢個時候無錢

1.「請唔好立亂代表我地」
邊個話要代表你地？
難道你又可以代表得唔到適切援助既手足話無問題？

2.有機會乾塘咪再捐 攬炒巴登報都係捐完一次再黎
而家封頂喇咩？
既然咁驚乾塘 又拎20萬租音響？點都講唔通

3.收咁多錢唔洗交待？你點審批 點唔批 批幾多
我諗捐過既都係持分者 有權知
如果唔係 用返612個講法 你地都係「個別例子 不作評論」

由頭到尾大家最大關心 就係d錢落唔落到手足身上
而家咁多人行出黎話得唔到幫助
成個基金就繼續唔出聲唔回應
咁你同個政府有乜分別

為左杜絕藍絲廢老，真義士唔夠證據證明自己真係義士就算餓死都唔幫，寧願畀錢租音響

人道基金嘅錢用落音響到 係人都屌啦

我印象中係借出保釋金 似乎要還？

法援可以減輕基金負擔 有必要做

［有用］

直至見到更多612基金有效運用為止
直至見到更多612基金有效運用為止
直至見到更多612基金有效運用為止
直至見到更多612基金有效運用為止
直至見到更多612基金有效運用為止
直至見到更多612基金有效運用為止
直至見到更多612基金有效運用為止

［/有用］

你係咪以為個個都申請唔到法援？
個個屋企或自己都好有錢係咪呀？

點解無係因為佢哋出咗名

有法援唔係大晒，唔使完全俾錢

1

好多冇錢食飯 冇錢買gear嘅你唔幫
寧願用$20萬租音響
國難五金嬲得好合理

咩話 講法援???
你知唔知法援係點呀

咪講到公眾遊行要有音響器材，個基金係幫被捕人士，唔係前線抗爭

你都on撚鳩
popo都有解釋係yellow object啦
解釋完就ok架?

推
不完美可接受要改善

樓上已經有個超獨特見解
以後大家可以講 唔洗捐比星火 612啦
有法援架嘛

有冇聽過法律面前窮人含撚？
真係燒錢架大佬

算啦大家唔好擺太多fo係呢度住,
琴日 #yellowobject, 今日又死人, 今個星期日又有929全球運動, 唔該推返正經野先

班分化撚起到屌屌屌都唔知屌黎托
各有各做，各自爬山囉咪

無錯
不過確實係唔公平

612fund不完美, 可以改善
612都叫有self-correction既 改善緊

浪費時間DIU 612同捉鬼一樣ON9

澄清左無喎，你隻眼坐住左？

咁又點，佢畀音響錢係爽手係事實
音響可以籌款，有錢入基金既野拿拿聲批，批錢畀義士要喺基金拎錢出嚟既野就又手緊又慢又煩，仲有機會拒絕
612係得既

831

無咩人會理民陣搞遊行人使幾多，覺得有金主後面幫

好多人覺得遊行反正都有人出，根本唔使黑警批都得，叫人捐佢搞遊行，不如助義士嘅籌款

1. 音響上面講咗
2. 612fb有交待啲錢點用，批咗幾多
同埋成日都回應啦

612咁大舊錢+泛民底真係死罪
有義士企出黎幫口都比人屌只幫有新聞價值既人

台灣義士上完新聞話612唔肯幫，啲人屌完612後，612依家有幫啦
612真係當義士係condom

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

為左音響少少係到jer住哂
解釋左又要挑骨頭

係咪真係有呢對情侶？ fc左未？

有noise嘅就衝出嚟幫
其他人 慢慢等啦

今日係728被控暴動個對情侶嘅結婚大日子

行動文宣唔見你貼，走去貼分化文宣

其實成班屌人分化撚 點解唔諗下問題出係邊？係出自612定出自提出問題既人度？好多都話認同有問題但唔比人屌 仲好叻咁屌番人轉頭分化 原來依家運動已經退步成咁

D錢要直接比前線好危險 一早講撚左
除時比人告到個基金比人凍結

有，前一兩個星期有義士貼埋被捕紙，話612手續好煩所以上嚟連登籌，不過依家搵唔返個po，可能因為籌完錢同埋po裡面有馬會戶口之類私人野，所以義士del左po

無錯

不分化講左好耐 呢幾日係咁見到612既po 嚴重懷疑對家玩分化 用我地對義士既關心去煽風點火 老實講612真係唔夠透明度同埋資金運用睇落好唔完美 但係我地一直既成功係建基於不分化 我地應該要求詳細交代 但係唔係一味屌 中左對家分化

笑撚死人咩

陣間俾人有口實封左個戶口咁點？
點樣明目張膽咁幫，
要咁樣搵台灣既義士抽後你點知？

利申：兩邊都有捐不分化

有新聞價值就幫 好似我呢啲就含撚啦

幾撚多分化文宣，屌，行動又唔撚見咁多風向

唔明要屌唔去個基金Page ，日日係度嘈阻住晒行動post

條友幫手推post

點會唔夠呀？不過法援都分全批同你自己都要夾少少，但只要你無錢就批硬，上訴批唔批法援就睇單case上訴機會係咪好微
我理解既法援就係咁

要講幾撚多次d錢就咁比前線係除時會比人凍結

其實如果可以出個brief既budget出黎
大家可能冇咁懷疑
不過唔知夠唔夠人手時間做

公眾最擔心都係hold住咁多錢又唔批

認同，612基金6月16號先成立，kick-start第一件事就係籌款，咁承擔返籌款嘅成本我又覺得唔過份

如果民陣次次遊行/集會都claim基金租音響就另計啦

你意思係咪612完全無錯，唔應該被屌，屌佢既都係雞蛋裡挑骨頭

班人都冇腦 5毛講幾句就煽動到
平時要人幫手又唔見咁落力

唔夠錢仲搞音響

打倒泛民既好時機，
內部分解運動

你睇中共幾成功帶風向

音響就自己俾番啦
筆錢用黎救命嫁

算啦 班友唔會睇只會鳩屌架
甚至懷疑有d人平時無咩用過銀行service

啲人係撚咁問問問又唔撚用腦諗

啱 但係有啲人一見到其他人提出問題 就屌人分化 我覺得咁都算分化既一種 我地一直都係接納唔同意見先黎到依家 可能大家都語氣重左 不過都係為香港好 希望大家理性啲心平氣和咁討論

612批音響呢啲野真係幾鬆手，對義士就好手緊

收左掩口費

冇錯 我地唔係唔撐佢 始終自己人 亦唔係割蓆 不過大家都係想要個交代姐 可接受 不完美 仍可改善

你係咪唔記得咗有得申請法援呢樣野，申請到就唔洗問612攞錢

收聲啦

講左批部份，你又要話人鬆手，唔識睇字？

有堆人覺得個基金係做乜都得
但唔知搞基金係有限制

透明度真係唔夠高 所以d人提出問題好合理
但人地答左你又唔滿意
係到挑骨先係問題

agger

只可以話下次醒目啲
不割席

同埋將來要用到既錢唔該整埋個預算出黎
分開已用同預計要用
另外要非常透明化

星火如果話自己會公開，籌完唔公開就抵屌姐
但人地星火不嬲都無公開，你唔信可以唔捐的，唔好捐完先嚟嘈佢唔公開

仲有612攬住7000萬，實事只做少少就預左俾人屌

依家就真係無可避免挑骨 冇經驗係真係難做 大家都只係想612運作得再好啲 希望612生生性性 之後改善好 個陣再挑骨既就真係分化撚

呃唔呃錢唔評論啦
但希望可以改進一下做野既效率
有乜理由等十幾個鐘先派到律師去保釋
同星火比真係高下立見

要屌基金去佢地fb 洗啦屌，阻住其他行動post

1. 租用音響嘅目的係要6月16號籌款，6月16號籌款之前612基金可能一蚊都冇，點樣批比義士?

2. 有義士流亡台灣係7月1號之後嘅事。

你屌612批錢批得慢嘅，隨便屌。但係撈埋基金kick-start籌款嘅成本嚟講係唔公道

公道啲講，佢真係公開咗幫咗幾多人
講依句之前返去睇返佢份報告先
被控告人數無記錯都幫咗80幾個

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

真確，感謝

80幾個既話係數字上真係唔夠
唔排除佢有批錢比星火
要睇番星火果邊既報告

係囉，我講緊既然612都咁透明公開，
走去屌透明既唔屌唔透明既？
兩邊同樣做實事，點解兩邊都要屌？
多同少你點定義先？

其實之前梁文遠有講過，之後打官司好燒＄，如果全部上高院終院，係會乾。
望落去好似好多，其實唔多。

利申：非打手

個個都話聽講claim唔到錢
有幾時見到當事人出過聲？？
無單據又點claim比你
真係唔好分化啦好無

要屌基金去佢地fb 洗版啦屌，阻住其他行動post

之前大把人喺連登開post講過啦
唔通義士可以開真名真樣出聲？ 用下腦啦

大家比d耐性 絕不分化

其實部分連登仔真係蠢到冇得救

但人地星火不嬲都無公開，你唔信可以唔捐的，唔好捐完先嚟嘈佢唔公開

612承諾公開，宜家都公佈咗，你唔信可以唔捐的

仲有612攬住7000萬，實事只做少少就預左俾人屌

宜家大部份被捕人士嘅司法程序只係過咗堂，之後大把官司，仲可能要上訴，預留金額嚟畀律師費又算唔算做實事?

我識人claim到又點計？
唔洗下下都屌左先嘅
冷靜啲啦

612 係幫人，星火都係幫人。
想捐去邊咪捐去邊囉。大家都係盡做。

#不分化 #核爆不割席

真係無計 7千萬真係大筆錢 大家當初都係想幫助義士 但係有筆音響大家先開始鬧同埋台灣義士又冇點批過比佢地 但係都係個句 唔好屌同路人同埋互想尊重啦 我地今次真係騎緊搖搖板 好受人影響

而家係咪有官司要打而612唔批先

星火係即時 612係長遠
要捐邊個自己用腦決定咪得囉

原來612同星火嘅組織法律有唔同

其實冇話過612錢

只係想612對於處理義士嗰方面可以寬容啲啫

未有 612 基金之前, 民陣遊行既費用係邊度黎?
如果係恆常捐款, 咁應該係跟返之前做法, 用恆常捐款支付返音響費用
而唔係去 612 基金到請款
比人覺得你地係 cap 水, 有地方可以 claim 就 claim 到盡咁
我地更想將 d 錢用係更有意義既事上面

不過, 我地之前未碰到呢 d 問題
做法唔完美, 可以接受, 要改進

我地記得唔好分化, 要團結先有機會重光香港!

大把人都話612手續麻撚煩先至唔申請
轉申請星火
去咗台灣班義士每個月得幾千蚊又點計
做好似話有d批得頭兩個月 自己要走去搵朋友借錢 甚至有啲用曬啲錢要返返嚟香港

唔好"大把人話","好似話"
有無fact check左612唔俾錢?

岩呀 靈活啲就最好

p

612本身無律師團隊

麻煩各位要屌基金去佢地fb 洗版，阻住其他行動post

好 兩邊都捐

1我有話佢亂洗錢咩？我話佢批音響就好爽手，批義士就又慢又煩仲有機會拒絕

2我都話左舉國難五金係用嚟反駁啲人屌612就係五毛呢個論點，你同意“屌612唔一定係五毛”就可以end topic，我無話過你話我係五毛，亦都無話過你話國難五金係五毛

3我有話佢幫民陣咩？我話佢批音響好爽手咋喎，同埋我係話啲人見到佢批音響好爽手，但對義士好手緊，所以啲人先屌612

4你同我講612肯幫既case有咩用，依家啲人係屌612一個人都唔幫咩？依家啲人屌612有cases唔幫呀
之前連登已經有好多人話612唔肯幫既傳聞啦，咩新屋嶺嫌遠唔肯去，被拘留期間想問612攞錢買飯盒612唔肯畀錢，台灣義士之前受訪都話搵612但唔幫呀，然後啲人屌完612，612先肯幫呀，夠晒有力啦
前兩個星期有被捕義士出po貼被捕紙話612幫唔到手，希望連登仔可以解燃眉之急，但個po已經搵唔返

我就唔信熱狗既，但呢度都有人話612同人講搜屋由佢搜，但星火就會教被捕屋企人清屋企人

點解幫你地呀
因為你地有光環呀嘛 全香港都知你地乜水咪即刻仆去幫你地
你問下啲冇出過鏡既義士 睇下佢幫到幾多

而家個問題係你筆數一啲都唔透明，審批程序又唔清唔楚，公開資料等大家心息咪無人嘈你

有冇行家知廿萬點計

有幾多撚屌淨係掛住屌屌屌
唔知道星火同612係兩個完全唔同既組織黎
後者仲有晒監察 有咩事係成個基金會被凍結架
仲有唔好成日quote「好似」、「大把人」話啦好冇
好撚廢呀

想分化

「大把人」、「好似」
有實例講612幫到手就話只幫有新聞價值既義士
我就只係成日係連登見到人話「聽返黎612點點點」、「有朋友個朋友申請612幫手又唔得」

不如坦白講句612個班人同泛民係原罪， 佢地反送中同爭取香港有民主都係卑鄙無恥下流賤格啦

各有各捐，自己想捐邊個就邊個，唔好因為呢啲事傷和氣

咁又點呀？

你咁似講緊星火既

講嚟講去話612呃錢嘅都係匿名又講唔出邊單
實名受害人唔見有人話612呃錢

同意可簡化申請程序
但又要確保無人呃錢
要知道真係真係會有人扮野去呃飯食

緊急經濟援助<<是問要俾幾多錢先足夠，同埋要比幾多？
要傾要決定點做係永遠都討論唔完

無需要分化星火同612，冇邊個比邊個好，多謝你哋講出黎，啲分化撚最近愈黎愈多

陣sorry,原來我真係打左幫民陣，咁我打清楚啲幫民陣畀音響錢

你自己申請下咪知囉
可以點樣fact check
公佈自己資料話自己犯咗法畀人拉咗？
之前連登都有啲post有612嘅對話圖

樓主，有班人係為屌而屌，俾幾多理據解釋都一樣係屌，隨時係五毛，3幾日就有依D Post, 唔好浪費自己時間！

推 不分化！

屌，捐星火啦

我無話申請法援唔岩，只係話有得申請法援根本唔洗問612攞錢，所以個基金除17xx個人係無意思

星火都可以搵612架啵！廢撚！

612自己友 宜家槍頭對外先

啫條撚咩
自己想捐咩就捐咩
覺得星火快既就捐星火
覺得財務透明好既就612
在撚嘈溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨

你用c眼睇野架，被捕情侶只代表到佢自己，代表唔到被612拒絕幫忙既個案

不完美咪改善下

仲有成6千幾萬，咁都唔批多啲俾啲台灣義士

音響都20幾萬？唔夠咪岀聲再捐囉，點解批得咁少

因為佢個數字係去到28/8為止
同埋唔排除佢無計星火嗰班、仲有部份係仲搞緊手續或者私人搵律師
不過數字唔多係要改善既，錢真係唔夠都可以到時再捐
但我自己認為係唔需要指責住

推呀，咪俾分化撚擾亂啦

612都叫人申請法援呀？

呢兩句野\\咩話 講法援???
你知唔知法援係點呀\\你去問612啦

Yes

申請唔到先燒錢，申請到咪唔洗畀囉

係咪無知既人先會話收埋咁多錢唔洗
事實係好多case 都未落案同埋都未開始上堂
真正上堂既開始先係真正最消錢既一環
加上場運動一日未完 一日都唔知有幾多人被捕
話612基金守財奴不如話佢審慎控制支出

我知咁樣講預左比人話係打手，但係我都係同路人我都支持星火架 但係咁樣抵毀同攻擊同路人我就覺得唔應該囉

612係幫人打官司用, 生活費claim 612?

屌你老尾隻落雨狗做乜撚
解釋左又話唔係 跟住又話「有人」點點點
點你老母咩, 舉d實例出黎啦

不如你講下法援係點啦，我認知人就係申請到係唔洗自己畀，但有啲就要負擔返部份費用，但都係睇你資產有幾多，你真係無錢係全批

咪on9啦，612都係叫人申請左法援先，但唔係個個都合資格申請法援架，申請唔到果啲咪要問612攞錢囉

咪話法援有就法援
法援冇/唔足數就基金比

3幾日就有依D 5毛撚Post, 解釋幾多樣都好，都會搵其他野黎屌架，講到無野講就差唔多底褲都要搵612先岩架！除左抹黑分化隨時係想轉移其他消息或有需要討論Post既視線，真手足唔撚好再回依個Post啦

乜原來生活援助會被人封架？咁之前612又喺fb出po咁張揚話已經批左生活援助畀深水埗被捕清潔叔叔？

自己睇法援個網出個標準囉
唔明打去法援問有咩好討論
Btw 我係想有法援唔係大晒，唔係完全唔使俾金錢

去612 fb page 屌，唔好阻行動post

搞六四集會嘅係支聯會......

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

批部份就唔可以係鬆手呀？咁我改改字眼，批廿萬音響費好鬆手，滿意未呀？

兄弟爬山，各有各做，香港人加油！

政治現實係咁 , 協助逃犯係有風險 , 經過左三個月仲咁天真 ?

不要分化612基金和星火

個撚個都話有捐所以有權出聲 , 心諗你不如唔好捐 , 留番果一千幾百去食美心啦

啱，，報導晒出嚟嗰啲 咪爭住幫囉 唉不完美但只可以不割蓆，，

其實佢地應該真係冇呃錢 我之前都係搵佢地 依家有律師跟緊

不割席 不分化
不完美 可以改善

612俾人屌係因為佢做得差
但星火不嬲都唔公開，佢唔公開你可以唔捐，但捐左有乜理由事後屌星火唔公開呀？
定係你想話612不嬲都差，佢差你咪唔好捐，但捐左就唔好事後屌佢做得差下話

為一年一次既64集會要買定咁多音響都唔合理啦 用完可放係邊 要點保養 壞左再買? 成本一定仲貴過租

同埋鬆同緊好主觀 有d人話俾一百萬一個人都唔過份 咁係咪俾一百萬就好? 當然612有責任出黎講個標準係點

問題係效率呀!有七千萬幫得咁少人?咩叫依家唔好洗咁多之後會燒錢，用完咪再籌囉! 我地目標係救人呀!

612我屌你母!!!!!!!食人血饅頭死全家!!!!!

分化黨搞分化不遺餘力，人哋情侶俾人拉暴動嗰時就不停消費人，而家話俾你知係612幫咗佢哋就不停踩

推唔好再比人spin到

其實教人清屋唔係犯法嘅咩？

搞64個個係支聯會唔係民陣

啱吖
#人道基金唔係幫手足㗎咩。
#反而“人道音響”就咁快俾。
#幾千萬3個月會有幾多利息，我唔識計。

612俾人屌係因為佢做得差，有啲人道援助唔做
但星火不嬲都唔公開，佢唔公開你可以唔捐，但捐左有乜理由事後屌星火唔公開呀？
定係你想話612不嬲都差不嬲有啲人道援助唔做雖然聲稱自己係人道支援基金，佢既然係咁你咪唔好捐，但捐左就唔好事後屌佢下話

首先就唔係個個都要問612攞官司費既，因為唔係人人都唔合資格申請法援既
另外依家就係有人無錢食飯，甚至無家可歸，或者被捕受傷返唔到工需要經濟援助但612唔肯幫手，612幫唔到手，咁唔好叫自己做人道基金啦，叫自己做官司醫療基金啦

唔好鬼打鬼先

3幾日就有依D 5毛撚Post, 解釋幾多樣都好，都會搵其他野黎屌架，講到無野講就差唔多底褲都要搵612先岩架！除左抹黑分化隨時係想轉移其他消息或有需要討論Post既視線，真手足唔撚好再回依個Post啦！
補返唔好意思，唔係屌樓主

下，咁佢kick start好鬆手唔係事實咩，有講錯咩？

好多分化L

sor 71先岩

811

1. 廿萬租一日音響點解係鬆手，你點樣說明呢個唔係市價

2. 冇呢廿萬會唔會有616一千萬捐款

3. 點解你覺得畀行政費請行政人員維持基金運作係可以接受，用廿萬去搞第一次籌款活動(籌到過千萬)係不可接受

法援cover唔到所有法律支出，亦都未預測到官司程序要幾耐，仲有包唔包括上訴。612可以從依方面多作解釋係真既。

保釋金最後法庭都會歸還。

咁就代表啱？

612個pool冇錢咪再籌囉，佢搞到啲仔女求助無門啊依家。

提高效率，出錯機會增加，到時又一大班人狂屌。

如果支援義士生活開支，批得手鬆咗，到時有999人受惠，但有1個人呃咗錢，咁三毛/私怨撚針對果1單case黎狂屌，日夜洗板無限loop，612有幾多人手可以應付？

如果有人話，上面果999人大部份都係泛民自己友，其他人唔批，咁612點證明果999人唔係自己友？要用幾多人力物力去證明？仲有私隱問題呢？受助人點肯公開資料？

除非大家有共識，寧願做錯都好過做少咗，咁咪要求612儘快多批錢，但612的仇家點肯有共識？

我唔相信612厄錢
佢其實條數都講明所有錢喺曬度, 只係批得少比示威者, 但條大數並無比人私吞.
如果係私吞既話唔會同你講佢批得咁少錢啦
雖然係咁, 但都要盡快批多D錢出黎

唔夠612 fans無腦，做得差都繼續撐

樓主個post咪話咗畀你知，612基金都有幫人解決燃眉之急囉。另外，官司醫療嘅援助就唔係人道援助?

根據閣下邏輯，「唔信唔好捐」只適用於星火基金而不適用於612基金，似乎某些背景嘅人士係原罪

之前連登有義士出po貼埋被捕證明，話612幫唔到手，上嚟連登籌錢，不過個po已經搵唔返定del左

請問有咩法律支出法援係唔包如果申請到法援既話？

推吓先

其實我都claim 過千幾蚊睇醫生
利伸 我唔係喺香港入醫院都claim 到
不過tg 個女仔有待改善

解釋左乜撚野呀？
台灣義士最初受訪果陣話搵612，但612唔幫呀，之後612俾人屌完先幫，夠唔夠實例呀，ri星狗

你自己講完唔係大晒唔係完全唔洗畀，人地問你係點你就叫人自己睇，你咁樣同人討論真係無敵

岩岩捐多5舊俾星火

乜台灣義士已經被緝啦咩

無人想同你隻傻鳩討論自己唔識睇就問人， 你老母被狗屌生左你出黎又上黎問用下腦啦傻鳩

for reference.
刑事跟民事一樣.

有無通緝係啲狗講晒

咪話左有人有生活困難612唔肯幫手囉，例如台灣義士就岩岩受訪果陣已經話左搵612但唔幫呀，係訪問出左嚟俾人屌唔幫先幫咋

唔信唔好捐係講緊星火不嬲都無公開你信唔過就唔好捐
612一早俾人知做得差有人道個案會唔幫既，咁都肯捐，事後都唔應該屌612
我個邏輯係咁

連登一日都籌8球，廿萬唔豪俾佢囉，咁細史都同佢計，係咪為左廿萬就要分化唔一齊玩？
就算你話廿萬拎左俾義士臨被告前拎去叫雞/賭曬我都唔會有半句說話！

係......真係第一時間叫人申請法援。我都明可以減輕基金負擔，但實際上明明就係將法援筆錢俾律師袋。

鬆唔鬆手同係咪市價有咩衝突？
相對義士申請就手續又慢又多甚至會被拒絕，咁都唔叫鬆手？

我就唔反對佢用錢搞籌款活動既

只不過佢唔好籌錢就鬆手落力，做野批錢就又慢又煩仲會被拒絕

你2個上哂報紙更係幫你地啦，攞光環呀，
其他呢？三個月喇，佢地做左d乜呀？
一屌就比人話分化，唔屌d錢隨時凍過水啦

唔好浪費時間搞依啲喇
盡快對準政權

thks，咁同我理解一樣，法援有啲係全批，有啲係你都要分擔部份費用

不完美 但可接受

幫推

朋友同自己發夢， 窮撚。612請左律師，full法援俾左612既律師，收幾多律師錢就唔知，我只係知一分生活費都冇。 依家講句唔分化唔割蓆就要包容錯誤？？？？

612 fans 見到612俾人屌就發爛渣同啲傻鳩五毛一樣低質
俾人問就叫人自己睇
唔識睇唔可以問人係咩邏輯，不過同你呢啲612智障fans講邏輯都晒氣

手足係問佢拎但唔批？

屌你就發爛渣唔覆你就低質屈毛同屈fan boy咪你囉
知你唔識上網唔識搵法援個網去睇啦智障仔咁威你做黑警架，一定要答你條傻鳩你老母最慘生着你條死傻鳩

612基金手續費佔基金50%是常識

估計係睇申請者資產去決定資助既金額，所以法援唔包保全數cover。而且佢個資產限額唔高，隨時唔合資格。

吊你

我們免費大狀

還有行攻費50%

敢發爛渣唔敢認呀
唔識睇唔可以問，up得出呢啲咁既邏輯仲唔係低質
你話唔係612 fans就唔係612fans呀？信你就真係on9啦

唔識上網咁我點樣上網覆你件612智障fans呀？
我一直理解法援係全批就唔洗畀錢，但有啲唔係全批就要分擔部分費用，係咪全批睇你資產幾多，我要上邊個網搵到同我理解既法援唔同真係唔識呀，可能得你件智障fans先搵到

唔答唔係問題，但係唔答仲叫人自己上網睇就擺明係傻鳩

民陣朋友仔換酒店就秒claim

其實個解決方法好簡單，就係612批錢快d，同時keep住持續籌錢

我一路講你嗌到100萬人每人每月捐1%人工，每個月收到嘅捐款都已經多過你而家612+星火舊錢

根據勞工處數字，全港有近300萬個打工仔，我當你有100萬人每月捐人工1%，以人工中位數17,000計，整場運動就有差唔多1.7億洗

十零廿歲既被捕人士，岩岩出嚟做野無耐唔過三十萬應該唔難
但有資產申請唔到法援就真係要問基金攞錢，但唔係所有人都要問基金攞錢，所以好反感啲人下下都話612除返17xx每人得幾萬，啲錢要留返嚟打官司

屌你條傻鳩使唔使等你頭7個日啊好心你無食藥就唔好ff屈人發爛啦傻鳩智障屌人低質你一直理解，你一直理解點點，唔問打電話去問專業嘅一路問問自己無精神病之後到處屈毛咪你囉

有堆分化狗日撚日叫人唔好捐錢救義士

星火，６１２各有各做，最緊要團結一致，唔完善既地方咪去改善

唔洗等，因為你件傻鳩無命等到果日呀
敢發爛渣唔敢認，廢物無膽到丫
答唔到就叫人自己睇，叫人唔識唔好問，智障邏輯

我就無屈過你係毛只係話你同毛一樣低質
無食藥ff屈人仲唔係你件智障仔
到處屈毛有咩證據？你ff當證據呀

我理解既無錯點解仲要打電話去問呀？你講咁多畀到source同我理解唔同既法援網站未呀？得你件智障傻鳩先搵到咋靠你啦
我332樓已經講左法援全批唔洗畀錢，但有啲就要畀返部份費用唔係全批，上訴批唔批就要睇上訴機會如何

智障駁唔到就收聲啦

你邊到睇到佢無幫

612 一打去就話無問題

咁撚多鍵戰，得把口，邊似我地會捐錢呀

721 811 831 新屋嶺

得啦，知你無食藥啦傻鳩慢慢ff唔阻你

屈fan boy 同屈毛咪同一樣囉，不過都知嘅，你又智障我唔講清楚啲驚你理解唔到唔使捉字失啦小學雞無人想同你討論咩情況內容係點無啦啦挑人機又叫人收聲，你條女俾狗上係咪都收聲唔傻鳩

唔係無幫，只係覺得可以幫到更多

認同
最大問題係問佢拎錢 佢唔批

你隻傻鳩駁唔到呀
搵到證據我周圍屈毛未呀？搵唔到呀？
我話你係612fans，點解會同話你係毛一樣呀？你意思係612 fans同五毛一樣呀，你條傻鳩要表演智障邏輯到幾時呀

你隨便話人屈毛就得，人地屌你就話人捉字蝨，垃撚圾敢做唔敢認

你唔討論咁你咪唔好回囉，又要回又要駁唔到真係核鳩突
又幾撚時叫過你收聲呀，一直叫你搵同我理解唔同既法援網站呀，搵到未呀智障撚屌

啲傻鳩一發爛渣駁唔到就話人俾狗屌，你好呢味啲狗就留返畀你件痴線仔

當同傻鳩玩下免費娛樂咁囉，你條傻鳩咁認真覆黎覆去咁又解釋又剩，係幾爽嘅法律超人，真係叻仔

原來你係話“駁唔到就收聲”
你駁到咪繼續出聲囉

好牙慢慢玩，玩成日

只係乘除係簡單化左件事。612應該要多的解釋下，唔好人地踢一腳先郁一郁。

見到被捕既有飛機師有護士，或者今日個位公務員，個的就要硬食十萬計以上既支出。如果之後有上訴，甚至去到終審，無辦法預計到支出有幾多，大家都會明白，最多咪再課。最重要係大家清楚個規則。

智障俾人踢爆就發爛渣，你當娛樂，我一樣撚緊你咋
唔解釋清楚點顯得你有幾智障幾低質呀？

講咁耐網又無解釋又無，法援呢啲常識知道有幾咁閒，咁就叫法律超人你啲邏輯真係世界級

我唔係叻仔，但你就好明顯係白痴仔

612基金 你答唔答到我？

你慢慢玩啦，玩唔夠成日你唔好走呀

仲諗住我會點駁你解釋啲咩，話撚緊人根本一開始無人理你拎咩論點出黎有人駁你先叫撚，使唔使教精你牙白痴仔

梗係啦聽你解釋法律但牌都無快啲打大段嘢出黎叫我駁啦

有得叫我駁未超人

無諗住你會駁因為你都駁唔到
上面有大把人理我同討論，你盲撚左呀
唔係撚緊人，係撚緊你件傻鳩智障
你話駁先叫撚就駁先叫撚呀？我夠話撚到你駁唔到先叫撚啦

繼續啦仲有咩料，慢慢打

勿以惡小而為之 有錯就屌
音響都claim得咁仲有咩唔claim得？
屌既人只係不值大家捐俾義士既錢最後唔係幫義士
當然民陣都需要經費 但係民陣一向都係靠拎一筆民陣既捐款運作㗎啦 無612基金之前都係咁運作
點解有基金之後條音響數就會claim左落去612既呢？無基金前音響數總有原本既數可以claim掛？
宜家未完都可以亂claim 難以想像件事完左之後用剩既錢會去邊

等到你老母都死埋啦，有無新野牙好悶牙

畫圖屌612基金, 你好有心機

知道有法援都要有牌呀，智障邏輯

頭先咪好好火發晒爛渣既，做咩唔繼續呀？

##do解釋法律資訊當然要啦，唔係你依隻阿豬阿狗有嘅智商，快啲理性解釋法緩啦

屌下你老母就發爛渣，你eq都幾低

發爛渣明明果個係你

##法緩專家進駐大家有福了

屌你老母你又可以話我發緊爛渣啦傻鳩

快啲屌我無駁你啦，屌你老母

真係得你呢隻智障阿豬阿狗先會認為知道有法援都要有牌

講緊法律資訊牙，法援專家

敢發唔敢認

講緊法援呀，法律專家

要鬧就用不推文 或者死返出去鬧啦

係牙，你嬲到手都震晒塊面都紅晒啦你又發爛渣，我知嘅

你點知呀？

我覆你講緊法律囉法緩專家，你又屈啦，睇少陣都唔得

哈哈，笑到我，你個嬲樣

我講緊知道有法援呀，咪覆左你囉法律專家

哦，專家

我都見到你發爛渣發到好嬲，痴左線喺度笑好可憐

可唔可以快啲

pish

仲等緊你高見，點樣知道法援都要有牌呀

哦仲有無其他

不如你開個出去解釋啦，係到玩阻住人正常討論，我驚咁多人無律師跟，要你解答牙

咁講啦，如果律師有心幫忙收少d既，可以考慮透過不同途徑捐返d出黎，其實好簡單，相信聰明既人都識點做

鳩up都要牌咩，梗係唔使

有呀，你隻傻鳩幾時答到我點解知道法援都要有牌呀？
出去開po解釋啲咩呀？

咁你又話要牌？

對住法援超人使咩解釋你對住李超人咪一樣照交錢

你講法援，我講法律明白未啊超人

咁又係，你件痴線仔都解釋唔到

梗係啦你係專家嘛點同你解釋有咩好解幾時開個post 解答法緩問題牙專家

快啲出去開post 啦超人

咁我講知道法援，你問我有冇牌做乜鳩

好多人被捕需要法援資訊，建議去埋警處幫手牙

咁我捐錢比612係幫義士 點解等於默許佢幫民陣？
唔好話係為左籌更多錢呀
萬一籌唔翻圍唔到皮咁係佢地嘔出黎定用捐款填？
都係個句 咁驚乾塘做乜要用廿萬音響

有人問612 然後佢話個別例子不作回應
咁都係回應左咁其實每日popo都回應緊

好似我上面咁講 點審批 點批點唔批 批幾多 準則係咩？
比人問左咁耐回應左未
有既麻煩你po一po比我睇 我道歉

知道有法援就係專家呀

無人問你有冇牌唔好再屈我又屌你老母先

等緊你解釋法援申請過程牙專家又刑事又民事

你件傻鳩智障咪畀山埃建議啦

屈左你係人，你唔係人你係傻鳩

唔好啦超人，好多人等你幫牙

屈多個唔係人，仲有冇其他新野我又屌多次你老先

知道有法援就係專家？

你話無人在先，你唔認係人咋

讚你專家，叫你幫人都唔得踩你又屌我唔係人屌你老母咩

##do又老屈， 屌多次你老母

Show Blocked User - 落雨又落雪

唔係專家就唔係專家啦，唔識讚人就唔好讚人啦
你自己唔認係人在先無屈你，點嘛，依家又要認返做人呀

Show Blocked User - IntelKing2

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

自己唔認只好靠話人老屈，再唔係就屌人老母

咁你一定係法援超人啦宇宙生命體，幫下人牙屌你老母又屈我搞到有人block 左啦

屈我唔認囉，法援超人知你法援權威黎，但其他嘢無得老屈

都唔係姐，無屈你
你鍾意你都可以block架

有得玩點忍到手牙，法援超人不過你搞到人煩咪blck柒你囉你又唔痛嘅超人

1. 講幾多次
個遊行個個參與
喂阿哥籌咗近千萬，事實就係極低成本籌錢
而且遊行抗議都係抗爭既一種

2. 佢哋fb答過好多啦
自己上去睇
唔睇又話人冇回
個別案件唔答好合理啦

如果你係事主就另計

係你自己唔認，法援超人法援權威即係點？

不嬲唔解釋，玩膠玩左咁耐仲扮無知#wet#do想引人屌爆我，無咁易

推一下

法援傻鳩你俾人玩咋
你件傻鳩實係俾人block得多先咁有經驗

我唔識法援嘛超人你最有資格啦玩又唔敢認

樹大招風

我都唔明有乜好嘈
大家信HOCC 信民陣先捐俾佢地既
個一日我無記錯, 全條遊行路線既錢都入612 數架
如果唔應該Claim 音響, 咁呢廿個應該邊個出?

你係解釋唔到，唔係唔解釋
唔係扮無知，係你隻傻鳩咁多智障邏輯好難知

我無野講

明嘅但我唔識夾戲騎左個post

而家好多人都會搵星火先
佢地最快同埋好有心幫手足

傻鳩你唔識都合理
最有資格乜嘢？最有資格屌法援傻鳩係咪呀
玩，我認呀，幾時唔認？之前都話撚緊你啦
傻鳩你啲記憶力會唔會垃圾左啲呀

又去返原點，你真係識玩，咁可以無限落去，真係好嘢，我都要讚下你先，法援超人＋傻鳩

傻鳩唔好扮明啦
你件612 fans點會同屌612既人夾戲呀

係屌佢唔清楚/慢啫
不分化 不割席

繼續啦傻鳩，我又可以屌你老母，反正你都騎左十幾頁要有互動先好玩

唔去返原點點屌你件法援傻鳩呀？
你啲智障野梗係要有機會就loop啦
“法援超人＋傻鳩”彈返畀你呀

唔敢唔敢哈哈，唔識嘢點叫超人，依度最有資格係你，玩家又係你真係唔叫你超人唔得，同圍覆人等人同你騎post 去返原點即係互屌，驚你超人上身唔明

又發爛渣屌人老母
你件法援傻鳩唔係發表咁多低質智障回覆你都騎唔到咁多頁

又去返屈人階段，我又屌你老母先
你條智障咁低汁回覆先牙，我夾得點，係咪可以咁互屌落去

你死啊你 係連登講呢啲

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

知你敢做唔敢認啦
你件法援傻鳩不嬲無撚腦，你認係超人有乜咁奇洗乜識野
最有資格屌鳩同撚鳩你丫嘛
原來你一直以為我係想人同我騎po，妄想症就睇醫生啦，我話你知唔撚係呀
唔好再表演你啲智障邏輯好唔好呀

首先屌你老母先你今次要正經戲？咁再屌埋你女朋友先

f5好耐啦唔覆快啲點洗版

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又去返唔認同屌人老母
麻煩你睇下自己啲低質回覆先啦，問你法援點樣唔係大晒就叫人自己睇，叫人唔識唔好問，乜撚野邏輯都忽忽地
畀唔到網址就叫我打電話，你無中生有一啲法援常識正一法援傻鳩，好可憐呀
駁唔到只係識屌老母，話你同五毛一樣咁低質都可以理解做話你係毛
又話我周圍屈毛你都痴撚線

612明明就係做得唔好，你可以同我夾啲咩？係咪一齊屌612做得唔好要佢改善呀？

啲理據咁薄弱就想幫612洗白？

1. 3個幾月啦，截至16號都拉左近1200人，控告左200幾人，而佢8千幾萬，批得果500萬，你同我講乾塘？你估真係照乘丫，依家就係話佢批得少人又少錢丫，如果真係照乘咁批，就無人屌啦

2. 剩係批訴訟費用咩依家？剩係被捕即時支援，逃亡開支，被捕後支援etc，果到會唔會只係500幾萬丫？想spin去未完case？話時話，佢呢幾日都批左幾十萬去活動音響啦，講經咩你

3. 免費幫真係難聽過粗口，義土付出前途血汗時間工作，泛民612只係俾錢咋

4. 請你搞清楚，依家係啲人捐錢俾612就係為義士提供免費幫助，泛民只係托管，所以「大家都請明白佢地點解唔可以免費幫晒我地」？佢地唔係不能，只係不為，亦應該為之

5. 啲錢用曬可以再籌過，而唔係望住未發生既將來之後去扣住啲錢唔幫現在需要既人。本末倒置。

6. 唔批生活支援係好多人都指出過，講緊係受害人指出。就當你話你有係真既，都唔代表其他人有……你有咁又點？而

7. 叫人唔好停捐款？依家係停捐612而轉捐星火同熱狗之類咋，係到混淆視聽，話唔捐將來點點點大穫？唔捐612咋我再講多次

屌你老母啦你好可憐啊智障可唔可以再講多啲高汁嘢跟你學嘢再屌多次你女友先

屌空氣都可以屌得咁興奮，咁你件法援傻鳩慢慢屌空氣啦

屌你老母啦哈哈法援超人你ping咁高，覆咁慢唔爽牙點做到效果

你件法援傻鳩答到我咩叫法援唔係大晒未呀？
你係咪覺得自己喺度屌空氣好開心

法援傻鳩好可憐喺度屌空氣

屌你老母法援超人快啲出動啦，今晚實有人又圍狗屋，到時要你法援意見支援啦

係牙屌你老母真係好爽，平時又打唔到狗

我唔係超人出動唔到，靠你件法援傻鳩到時出嚟畀法援山埃建議

你件傻鳩好可憐呀

唔使咁謙，大把女等你幫

『不認命 是我們唯一的武器』

大家咁話啦你打到狗入廠就話姐可惜係法援方面，咪係法律又唔係物理攻擊

唔係謙，係你件傻鳩話法援唔係大晒，啲女等緊你件傻鳩幫手呀
到時有得屌女唔洗喺度屌空氣咁可憐

放心啦超人你專業知識就夠啦屌你老母都咁多聲氣，小氣到

傻鳩屌空氣屌到語無倫次呀
你屌空氣都咁勁，啲狗，就靠晒你啦

建議可以鬆手d
法律 醫療 生活各方面

講真如果真係幫到無錢
你一吹雞
一日籌一億都得啦

而家籌款數字唔升係因為大家見你唔運用d錢嘛

傻鳩你好啊，你都羽毛倫次咁簡單說覆到，屌多次你老母，連狗都唔打

專業屌鳩你隻法援傻鳩
依家你無女屌就屌住空氣先

屌緊你老母變空氣，你好驚人提你老母##do？

擺明唔打，你屌空氣咁勁靠你

嘴炮達人出去幫拖就縮沙

繼續屌空氣唔好停
法援傻鳩好可憐呀喺度ff人地驚，真係痴撚線

你都痴線我屌你老母使咩同你個仆街仔交代叫老豆啦

我又唔係法援傻鳩，縮沙有咩咁奇
你唔好有口話人無口話自己呀

好可憐呀屌到痴左要人認老豆

無膽就搵藉口無恥到屈人，屌你老母咩

你好阿仔，法援超人有新野玩正唔正

即係你有膽你會出動你會打係咪呀？
屌空氣既傻鳩可憐蟲

no, 抄完名 8月尾先拉

係咪都要還，有得退返

你唔通係黑警想套我料，屌你老母

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

起碼612都肯批我

依家唔屌空氣，就周街認仔，你戴帽唔洗話畀人聽

咁屌返你老母囉，你咁想要

套咩料呀？乜你真係諗住去打架？我以為你都係嘴炮咋乜原來你咁有膽量，仲以為你只識屌空氣添

知你鍾意戴帽同屌空氣

原來你黑個仆街仔警黎，唔怪得唔敢打啦#we

原來唔敢就係狗，goodest logic

有冇第二句好難接戲落去啊，玩膠都要配合下啦

係牙，死黑警

pushhhhhhhhhhh

你答你好鍾意戴帽咪接到落去囉
智障真可憐點答都要人教

老豆搵仔 : 612有提供「人道救援」

死黑警彈返畀你

我屌左女友你先戴帽喎又屈屌你老母黑警

打狗都唔敢仲話人黑警仆街仔真係好廢

搞清楚先，人哋喺遊行籌嘅錢，當然可以用於遊行

當時都未有銀行過數，全部款項都係嗰200萬人遊行籌返嚟嘅

死黑警屌空氣當真人，做狗做到變傻鳩

617 先開始商討正式章程

打狗都唔敢你見到前面啲人俾人打到傻你就打飛機玩法援仲屈人黑警

新聞都都見你哋扑人扑得好大力頭破血流，你哋係咪打人打得好爽，無人性正仆街，仆街死啦你

黑警露底就屈人

驚到要講咁多解釋，知你屈開啦屈612到屈黑警

可改善但同為手足 唔好屌啦

勸下你啲同事唔好打人呀
同埋唔好話咩法援唔係大晒，法援好有用架，可以全批架
希望你哋可以畀人睇醫生
自己做狗唔好屈人做狗

黑警唔敢打黑警屈人黑警

黑警露底就屈人，彈返畀你

無其他啦死黑警真垃圾

又嚟料又嚟話人驚
你敢做唔敢認，知你啦
612fans都可以係黑警

屈左就當係，黑警最中意屈人又露底

慫恿人地打黑警再屈人唔敢打係黑警

死黑警夠膽屈人唔夠膽認，只識屌空氣好可憐

你同黑警自己人點打自己人

敢做唔敢認，你都好鍾意屈人
露底啦，黑警

問下你自己咪知囉

敢打黑警會係黑，黑警你頭腦去左邊度膠化成功

令你露底任務完成反屈無用架

88黑警，同你講野口都臭又係咁執人口水尾

你敢打咩？你講就係呀？信你先無腦呀，死黑警
膠化個po縱容612繼續當義士係condom咪你囉
難怪黑警會係612 fans

外國咁多退伍軍人鳩fing fing
拎舊錢出黎請佢地攻入新屋嶺人道救援好過啦

你唔敢嘛黑警黑警玩膠洗版，你慢慢洗啦

其實係因為呢對情侶算出名同個case唔算大爭議612先咁快幫到手，好多台灣義士仲食緊屎呀屌你老母612

無屈喎，你敢當唔敢認，俾人踢爆屈返人

明嘅明嘅，拆穿左你唔好玩

又係呢個留錢打官司logic
不如你老細唔好出糧俾你住
留返低到你死撚左做帛金啦好未？

你有無諗過點解突然回應呀
俾人屌撚左咁多日終於音響單嘢爆起先回應
過去幾個禮拜不同人士同平台都質詢緊612台灣義士嘅問題，得到啲咩呀，無回應呀！

tui

又話玩成日，正一廢物
你口梗係臭啦，你啲回覆咁低質唔臭就唔正常啦
執你啲說話用嚟屌返你真係爽

幫你推

你係咪敢打呀？黑警答我啦
黑警幫612 spin正仆街

你智障明乜鳩，死黑警屈空氣就叻
學人玩拆穿呢啲需要智力既野你有條柒智力咩
法援唔係大晒架，up得出都知你係智障，智障真可憐

有612 fans 會話依家洗多啲錢，到時打官司唔夠錢係咪你包底

幾時多左捐款俾熱狗呢個option?

不完美， 不割席但要改善

人哋義工嚟
你估警察個人個頭全職加班十皮人工咩

up

就算612聽日個回應令人滿意，但都有一樣嘢一定要屌
就係佢個PR完全唔掂
次次都要幾日後先肯覆一句，PM佢又用bot嚟覆，根本完全冇解答到啲人嘅問題comment咗幾次之後見到咁嘅態度直頭想refund

屌啦 咪撚洗俾班撚屌又出黎永續議會

義咩工
有糧出架屌

嗰啲大部份都係分化撚就唔好理佢啦

成撚日就係度講話唔係屌佢唔幫
而係屌佢太慢 hold住咁多錢唔用
屌你老味 就算真係都係由等緊佢幫嘅人屌
你哋成班唔知頭唔知路 人云亦云屌乜春啫
你又無request過你又知佢慢
成撚日係度話聽人講聽人講
食屎啦分化撚

太大規模，大家都未遇到，仲要實際比正常程序更煩(諗下就明)，總之不割蓆繼續課

612現行方針可能係草埋d銀彈，一粒粒咁射，而唔係掃射，所以唔敢大手大腳，幫咗d上咗報嘅嚴重個案先，其他再酌情處理，即係分流咁，都合情理嘅，至於其他個案佢是否有跟得貼我唔清楚，但有咩做得唔好可以改善，或者佢應該用佢嘅方法去釋除疑慮，依家星火同佢都算係前線後盾之一，一味屌解決唔到咩問題，有咩人會想燒埋後盾度先？大家諗諗，講真紙包唔住火，若然基金真係有問題，最後會不了了之咩

你係咪一個人捐咗廿萬，如果係我無嘢講，如果唔係你唔可以代表其他人講嘢，d人捐錢係有想幫嘅對象，係俾無錢嘅義士買gear、食飯，宜家一堆人無錢要人幫，但你攞d錢黎做埋d 19嘢而幫義士就好似施捨咁幾百幾百咁俾，點服眾？明明星火錢比較少，而點解星火可以做多咁多嘢？

推！！！

612 透明度高，我會支持佢

有證據又冇人理

問心
佢地真係幾關心我